{
  "AI-driven Advertising Platform": "AI 智能廣告平台",
  "Empower Advertising with AI": "AI廣告效能 全面啟動",
  "login/sign up": "註冊/登入",
  "AI copywriter, writing on demand": "AI 智慧寫手，文筆永不離手！",
  "AI Copy Generator": "AI 智慧寫手",
  "Describe Your Product": "描述您的產品",
  "Step 1: Type in keyword and description": "Step 1: 填寫關鍵字與描述",
  "Step 2: AI Copy generate": "Step 2: AI 產出文案！",
  "Keyword": "關鍵字",
  "Type in keyword": "請輸入關鍵字",
  "Product Description": "產品描述",
  "Please Type Product Description": "請輸入產品描述",
  "Company/Brand Name": "公司/品牌名稱",
  "Type in company or brand name": "輸入公司或品牌名稱",
  "URL": "最終到達網址",
  "Type in URL": "輸入URL ex:http://www.example.com",
  "Cancel": "取消",
  "Generate": "生成",
  "Product Information": "描述您的產品",
  "AI Generated Result (Ads)": "AI 生成結果 (廣告)",
  "Start Your Free Trial": "立即試用",
  "AI Copywriter": "AI 智慧寫手",
  "Smart Copywriter with Amazing Creativity": "不只會寫，根本創意總監",
  "One ads content in three seconds, 80% of time spent on content brainstorming is saved": "省去 80 % 行銷人創意發想時間，AI 幫你平均 3 秒寫出廣告。",
  "Millions of Ads copy database across over 20 industries": "超過上百萬的廣告文案創意庫，各式產業、商品都難不倒 AI。",
  "24/7 Smart Alerting": "24 小時智能監控",
  "Leave Ads to AI Who Does it All for You": "不必隨時在線，AI 幫你顧廣告",
  "24/7 smart alert, customized and precise prediction on advertising budget": "AI 智能 24 小時警示通知、客製化精準預估廣告投放預算。",
  "Unique Performance Score model helps you maximize the advertising performance": "獨家 Prediction Score 成效預測模型，廣告效益最大化。",
  "Integrated Dashboard across all marketing channels": "跨平台圖表介面",
  "Bird's Eye View Marketing Dashboards": "一目瞭然，一表解讀",
  "User friendly dashboard that visualizes marketing strategy and ad performance": "簡易直覺化使用介面，行銷策略與廣告成效圖表化。",
  "Control advertising spending, and publish Google Ads with just one click": "快速掌握廣告投放成本，一鍵發佈商品廣告投放。",
  "Your Best AI Advertising Tool": "您最好的 AI 智能廣告工具",
  "Advertising Agency": "廣告代理商",
  "Ads account management with multiple segments helps you evaluate advertising performance": "多層次廣告帳戶管理，您可以輕鬆區分各個客戶投放成效。AI 智能寫手與 24 小時監控，讓您不加班也能成效最大化。",
  "E-commerce & Retails": "零售電商",
  "From product copywriting, advertising to performance monitoring": "從商品文案撰寫、廣告投放與績效監控，AI 智能助您快速推廣商品，用最低成本打造最強差異化。",
  "Brand Ｍarketer": "品牌行銷人員",
  "Save your time for more important tasks": "不再花時間在繁雜工作，AI 廣告智能讓您突破行銷極限、再創生意高峰。",
  "Recognized and admired by customers": "備受客戶推崇與認可",
  "Advertising accounts": "廣告帳戶",
  "Industry types": "種產業",
  "million": "萬",
  "Advertising copywriting": "廣告文案量",
  "Free trial of AI copywriter": "線上試用 AI 智慧寫手",
  "Advertiser": "品牌行銷人員",
  "Agency": "廣告代理商",
  "Most popular": "熱門方案",
  "Per Month Tax excluded": "未稅/每月",
  "Useful resources": "讓您事半功倍的實用資源",
  "Please contact us": "歡迎與我們聯絡",
  "Let us help you grow the business": "讓我們為您解開商業難題",
  "Demo": "Demo",
  "Price": "定價方案",
  "Contact Us": "聯絡我們"
}